{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017268",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 투에이"
    },
    "text": "広くて美しい庭園がある反転カフェは、毎日10:00~18:00まで営業しており、毎週木曜日は休みです。 ただし、祝日の場合は午後3時まで営業します。 カフェはソウルに行く方向に来る場合、さらに100mほど行ってUターンすればいいです。 カフェでは様々なメニューをご用意しておりますが、アメリカーノは4、000ウォンで販売しております。デカフェコールドブリューは5,500ウォン、アイスクリームラテとダッチバニララテはそれぞれ6,500ウォンです。 花茶アイスティー、桃のすももエード、五味子ベリーはすべて5500ウォンで販売され、ダックワーズは2500ウォン、アフォガートは5000ウォン、ピーチヨーグルトスムージーは6500ウォンです。 カフェの内部では広くて美しい庭園が鑑賞でき、お客様は休息を取り日常のストレスを忘れることができる空間を楽しむことができます。 庭園は季節の移り変わりに応じて様々な花や植物で飾られており、ここでコーヒーを飲みながらヒーリングをすることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日10:00~18:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "木曜日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、木曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "祝日の場合は営業時間が変わりますか？",
            "answer": "はい、祝日の場合は午後3時まで営業します。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェはソウルに行く方向に来る場合、さらに100mほど行ってUターンすればいいです。"
        },
        {
            "question": "カフェではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "カフェではアメリカーノ、デカフェコールドブリュー、アイスクリームラテ、ダッチバニララテなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デカフェコールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "デカフェコールドブリューは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームラテとダッチバニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスクリームラテは6,500ウォン、ダッチバニララテも6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "花茶アイスティー、桃のすももエード、五味子ベリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "花茶アイスティー、桃のすももエード、五味子ベリーはすべて5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダックワーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダックワーズは2500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォガートの値段はいくらですか？",
            "answer": "アフォガートは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーチヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーチヨーグルトスムージーは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェの内部では何が楽しめますか？",
            "answer": "カフェの内部では広くて美しい庭園が鑑賞でき、お客様は休息を取り日常のストレスを忘れることができる空間を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "庭園はどのように飾られていますか？",
            "answer": "庭園は季節の移り変わりに応じて様々な花や植物で飾られています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーを飲みながらヒーリングをすることができますか？",
            "answer": "はい、ここでコーヒーを飲みながらヒーリングをすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 558
    }
}